武漢肺炎係咪毒死晒啲五毛？

咁靜既

因為聖上未俾指示

仲少左人被自殺

好傷心, 呢兩個星期接近零自殺, 即是話香港之前接近6000具屍體都是被殺害。前排見有人同情武漢支那人唔該反省下 邊個同情支那人就是支那人

立場p圖出神入化

微博帶緊風向
所以靜晒

吓，呢幾日連登勁多黑警五毛喎，放假新聞、分化、帶風向咩都齊